一換走2&B 阿狗即刻反勝 代表左乜?

代表牙朗又入波

代表阿仙奴>熱狗

代表拿卡好撚勁

2和b=新牙朗

一賣牙朗，蝗就即刻收皮，代表左乜

換左領隊 全勝1負
代表左乜?

全勝何來一負

主要係mk既問題，如果iwobi拿卡美羊係哂道，炒9熱狗10:2啦

王狗 全勝一負

同樓主愛朗又要反一樣

王將軍又走出嚟柒

又柒